今日東涌，明日大嶼

又唔係起俾香港人住，到時應該一個香港人都冇

後日維港，大後日西貢半島